唔定性為暴動 警察根本justify唔到佢地所用既武力level

所以係唔係都話左暴動先 等唔知實際情況既人見到都只係覺得警察用番相對武力

但係屌你老母 根本完全唔撚相對 甚至掉催淚彈前連野都無拎過黎丟佢地 之後丟既都只係水樽/傘呢啲雜物